有旅行社業界倡當局協助港人到內地接種新冠疫苗

有旅行社業界提出，政府協助港人到內地接種國內生產新型冠狀病毒疫苗，旅遊界會聯同跨境巴士公司負責提供「點對點」即日來回接載服務。有港區人大代表及政協委員表示支持，又促請政府盡快深入研究「疫苗護照」，以盡快通關通航。

香港旅行社東主協會會長葉慶寧說，疫情導致本港經濟不景，旅遊業「零收入」，他擔心本港全民接種疫苗計劃仍需時，屆時本港商業會癱瘓，令失業率再上升，因此提出旅遊界及跨境巴士公司可以安排自願市民到內地接種疫苗。

港區全國政協委員陳清霞亦憂慮，本港的疫苗接種計劃可能要數個月後落實，認為可參考安排港區人大和政協到深圳接種國藥疫苗的模式。

送咗3萬thx上去打先啦屌你老母

咁佢自己打撚咗未？

叫人上去送死

都好 送多D藍絲上去